收三月Dear Jane 連位兩張

300, 480都得，有意留Tg

有冇人分左手唔去睇呀，可以放俾我wor

燒左都唔益你

益下小弟啦

跟收

我又跟收先

放780兩連

幾錢？

原價放

Sor 只想收480

tg me bro

user doesn't exist

放16/3 380 2連
tg jay0708

收二連 任何日子

有興趣 你tg?